扯美國旗真有用？

起碼有鬼佬報左出黎。
有冇文宣英文勁，去洗下板？
Btw勾結外國勢力係唔啱㗎。

Sir! This way!

推

再推

陪審團行使否決權無需理由

What a compliment.
The USA Flag stands for freedom worldwide

While I admire these protesters' courage and determination, I have a bad feeling about how this will end: In another Tiananmen Square.